(回帶舊年7月)Solomon 毒男: 香港選舉如押後, 美國應限制「美金」在香港流通

睇怕如果香港立法會選舉被押後, 美國一定出手 ,
(雖然未必好似Solomon Yue講到咁激, 始終朝野內仲有人強烈反對限制「美金」在香港流通.)

共和黨Solomon Yue: 如果香港立法會選舉被押後, 美國應當限制「美金」在香港流通.

當時睇到好有攬炒成功嘅感覺，唔知岀手未

不如大家rt 提下佢

核彈

銀牙

共狗又出post
今日好活躍

你點估到我係共狗

勿回

首行族，行完一日逼到豬閪咁辛苦你地啦

前線炮灰唔該收皮

怨婦